郭文貴又中

樓主=郭文貴

飯冰冰條片好能正🤤

中共好驚郭文貴爆料

蓋清收料仲快過郭文貴啦

等到200個刀手到
都未睇到片